吒吒迫害林家謙

男歌手得銅都算 唱作人三甲不入無都算 有冇可能一首十大都冇？馮允謙就拎到手軟 明明今年首首高質 一人之境 拼命無恙 唱到街知巷聞 仲未計作曲個啲 隔離 致明日的舞 完全屌打 叱吒同佢係咪有仇

濕鳩豬肉獎典禮, 樂壇癌細胞

希望出年可以入到十大

馮允謙一首都未聽過lol

因為冇公司？

林家謙屌打左2年輸比D 搞笑份子

隔離唔係佢 但佢真係deserve more

咁只係你無聽過

姜濤贏到林家謙香港樂壇真係笑話黎

呢個真

當年GEM 都有出聲講，但啲人就負評佢，真係好慘。其實係香港樂壇欠好多高質歌手一個交代...冇一個公正嘅頒獎典禮～

Gin Lee都未嗌

最歌最男都算 十大都入唔到真心唔明

迫害List:
1. Gin Lee
2. 林家謙

以無知為榮

真呀男歌手攞唔到都算啦 唱作人冇可能拎唔到啦掛

原來仲未計時光倒流一句話真係痴線 又係高質到傻 都可以得個銅獎 馮允him一首都未聽過

仲未計作曲個啲 隔離 致明日的舞

人地咪拎左作曲人大獎

此POST已完

真

今年唱作好多人爭
你地成班屌乜鬼

如果林家謙拎而jay fung 冇
應該又會有人出嚟話jay fung被逼害

想聽多首歌呀
雖然唱夢遊仙境驚喜

其實Jay Fung今年d歌幾正～

利申：好鍾意聽林家謙

唱作人三甲都冇又唔計 依家分豬肉咩 咁不如睇新城啦

登林家謙唔抵好正常
但唔好咁撚柒啦 你未聽過又衝出黎

圍威餵係咁架啦，屌都費𠃊事

要問下班DJ

其實啲歌都正

輸比 陳蕾 jayfung aga 其實唔意外喎
你高質時人哋一樣有水準

比你投票都唔公平?

你估唱作得佢一個咩
係又屌唔係又屌

佢首一人之境
Spotify 香港人top 1
姜濤 50大都入唔到

咪就係
今年咁多人爭冇佢有幾奇

林家謙冇埋堆點會受玩

結果卻 拿不到 半個獎 不知道該笑不笑 我對著鏡 頭傻笑 只覺得自己可笑
林家謙快啲寫返首外婆屌鳩吒吒

咁係你見識少姐

咪就係
多人鍾意林家謙唔係唔好
但戥佢唔抵不如留意多啲其他人
今年唱作三甲都唔差過林家謙

你又唔好搵杰倫嚟比

我都冇獎啦 屌佢老味

我原本都冇聽過
近排開post有巴打推薦
又真係幾好聽

講還講唔好拉埋jay fung落水
佢今年攞咁多獎係值得

咁陳蕾都高質嘅 即係咁講姐 唔係針對其他歌手

歌名黎？

作首R&B加rap 寸下903 d dJ

903年年都逼害 不嬲講唔上公正

你有冇買大量電話卡投票？人地fans真係咁推個偶像上神枱

唱歌都冇得唱

十大都無真係意外

其實佢把聲好撚難聽

903品味獨特呀

00年代係關心妍
10年代係Gin Lee
20年代係林家謙

唱歌都冇得唱既大獎？

咁公道講句 佢贏到嘅獎都係投票得翻嚟 今年仲要全民投 唔好咁肉酸啦

買電話卡呢啲咪做多左囉

Jay fung今年好努力架
收皮啦樓豬

全民公投 但唔公平
連登仔真係屌票上癮

其實佢都係出道第二年姐
拎到男銅仲想點？
而加碟又大賣 歌又hit
自己又識作歌填詞
根本未來大把世界啦

講緊無埋903DJ堆啊

算啦 謙仔都佛系
獎唔代表D乜嘅
多樂迷欣賞咪得囉

藍家謙
不了

屌你呢d 獎睇完笑下就一日啦，
依家做歌手都唔使靠呢d 獎去紅，
gin lee 林家謙拎少一兩個就唔紅咩，
陳蕾都拎左幾年唱作咪又係唔多hit

屌你擺jf 上枱做乜鳩

真呀
禾Gin連人影都唔見

十大都唔係...DJ 鍾意你咪播多啲你嘅歌，播得多就有獎拎，呢啲真係公平咩

其實佢知名度真係好低
搞到好多人連去聽都唔肯聽下
我諗唔係近排有位巴打推薦
我都會屌埋一份

佢首地球來的人唔睇MV 的確幾好J

連登仔真係連登仔
以林家謙嘅天份
將來都會有㗎啦

咪就係
其實叱咤獎含金量嚟講 男銅仲高過唱作金
出道第二年拎到男銅算好好啦

咁既然其他人都高質 而位係得三甲
點解一定要畀個佢先

真係CLS 十大無 唱作人無
今年佢質同量都比其他歌手多同好好多
真係R哂頭

新手金獎乜水
聽日聽電台都未聽過條友
903指定?

瞓咗冇睇 又話女歌手有林家謙？

馮允謙今年啲歌都好好高汁

反而kenny隻歌就真係不了

不嬲都係㗎啦
唔啱自己心水咪唔公平囉

呢啲人你俾佢有民主都冇撚用

我第一首聽係愛斯基摩人之吻 覺得曲風好正
地球來的人都好高質

我真係唔識欣賞
不過姜濤咁都有得拎就
樂壇同香港其實一樣 一樣玩撚完

老老實實獎既野真係咁重要咩
佢首時光倒流一句話出左未夠2個月，Youtube已經就黎破百萬
對上一個咁短時間衝到百萬既歌手已經係講緊陳奕迅張敬軒果堆

見到個結果笑左笑埋右

一人之境十大都冇

林家謙都叫人唔好投佢
叫人投姜B

有fans夠多人就投到票既獎

d歌真心幾正 竟然冇創作

有冇人都覺得關心妍唱歌好聽，好多首歌都好正

垃圾頒獎禮，專頒俾垃圾

on99

都唔知成個世界點運作

遲下可能好似周杰倫咁大爆發

雖然我覺得林家謙好唔抵，但溤允謙今年既歌真係好高質

香港樂壇已死

又玩資歷制?
咁不如唔洗年度咁頒啦
邊個係樂壇夠10年就頒比佢啦

啲歌勁好聽喎

同香港政府一樣
叻既全部88

林唱歌的確一般 不過佢出既歌係高汁
一人之境無十大都嚇一跳

藍絲：屌你啲區議員全部黃，係咪迫害民建聯

對比2018 既頒獎禮今年可以用垃圾形容

問下佢啲中同就知

佢個個係投票返黎
有得投又要屌？只可以話
佢真係有好多fans

但一人之境無10大，又真係離撚晒罩

呢首勁爆好聽
日日聽緊
仲有夢遊仙境又係好正

周杰倫出道第一二年已經連續攞金曲獎最大獎既最佳國專，第二年仲要橫掃做大贏家，點比

每逢一月一日
就會有好多人做忽然香港歌迷

寫咗咁多年爆紅嘅歌依家先拎都鬼啦

一人之境

問佢地投邊個
大多都冇投又要屌公投結果

一人之境 拼命無恙 特倫斯夢遊仙境 時光倒流一句話
是但一首都入到十大啦下話

Agger寧願佢專心作曲

垃圾來

多人爭唔代表佢唔夠料拎

隔離冇都好撚奇怪

點解

結論
岩佢心水先叫合理

10大係睇播放率 要問問903dj啦

我嘅意思係話
林家謙之後出多啲佳作
可能過咗兩三年（甚至可能係一年）就攞到
唔撚係資歴制噉解

咁你問題啦

最後五強果五首歌得銀河修理員入到十大, 笑撚死, 咩機制黎

又係啲擺一句話人係藍證據都冇叫人點信你

十大唔係投票呀ON9
最歌先係投票呀

呢個係俾歌手嘅一個肯定，你打機打rank 都重要啦

其實有咁多人戥佢唔抵已經證明左佢

開始倒數係我對佢另眼相看既一首歌，今年真心係好。
未聽過佢既歌用10分鐘聽一次佢呢兩首歌先公平評論下。

脷申有買林家謙隻碟

係咪呀 痴線咁多人有聽

分豬肉人人都有先得

GEM其實真係行得好前又有實力 同香港人不和係多得佢on9前公司同經理人唔少

我咪屌個機制囉, 上面話投票就好公平呀嘛, ON9

垃圾姜濤，比返個獎林家謙呀！！

驚閪咩
唱歌副業黎啫

唔公平

值得拎就值得架啦
乜撚叫第二年拎到個銅就算好
又係果啲華人濕鳩唔可以上位上得快嘅思維

想知一人之境點高汁法
利申：我有聽過同埋睇哂歌詞，想理性討論。非罵戰。

咁又唔係
特倫斯作詞係oscar
迪偉麻利都幾鍾意家謙

我都想買到佢隻碟

其實每年好多獎都係睇唱片公司去頒
無背景係一定爭D

佢係講緊DJ十大係小圈子選舉
好多大眾鐘意既歌上唔到，好難明咩?

樂壇最後一個頒獎禮都宣佈死亡

慘被逼害

話晒爆紅過

有太空卡，我諗之後十年我最喜愛都係姜濤拎
以後每年吒吒可以睇少幾個獎

Colin繼續狂播AGA

因為jay fung公司係寰亞，樓主仲未知商台玩法咩 攞獎係派quota架

其實佢第二年算係咁呀
一人之境乜都冇就過份咗d
下年加油

家謙

唔知覺得開心
至少有人嘈有人關心樂壇

我買iTunes 碟，無買實體碟好耐
林家謙都好高汁

一人之境竟然一個獎都無

民主係咁喎
你唔滿意咪努力d幫林家謙拉票

佢真係on9 , 上面話投票好公平, 我就話個投票唔公平, 佢仲仆出黎吠

你覺得佢值得啲咩先？
唱作人？咁而家三甲真係唔差過佢喎
男歌手？而家咪俾咗銅佢囉，牙醫Jay Fung今年不論質量都高過佢喎又真係

不嬲有問題 dj唔鐘意你就收得皮

林家謙

姜濤懶音都未搞掂，真係痴撚線

年年去到呢個時候就有一班唔知叱咤計法既人衝出嚟
我都鍾意林家謙
不過叱咤講咩街知巷聞無意思
起碼拎ap出嚟睇下先知

serrni大把人幫佢拉票 最後5強最少like既拎獎
拉票有用嘛？

我都覺一人之境值十大
今次攞到作曲人同男銅都幾好啊
但輸比jay fung 牙醫好正常啦
唔好講咩未聽過突顯自己無知 喺度幫林家謙招黑啦

香港真心玩音樂係少眾黎
樂壇唔埋堆 冇老細根本冇得玩
香港唔上連登嗰啲根本冇人識林家謙

一人之境無可能唔入十大...

咁佢唔係最夠料嗰三個都攞唔到

so sad

呢個問題可以引伸一樣野係民粹定民意

再好聽都冇用啦
而家聽到個名都打冷震

淨係覺得聽唔到一人之境live好失望 等咗成晚

點解玩撚完 我同你諗野完全相反

清曬班樂壇奶共廢老人瑞
班後生先開始有位上
今年拎唔到咪下年 點解一定要今年
俾著以前等十年都係俾人霸住個位 女金年年雞容
況且而家啲歌完全唔低質

我真係睇唔到邊忽玩撚完

係
呢個真係估唔到

去邊撚到搵佢d中同黎問阿？你都痴鳩線

咁你咪搵返ap出嚟講
無ap睇點知

3. 陳健安

咁係你問題啦
學森美話齋 可能係你唔熟悉呢個世界

同903打好關係咪得

高下立見

冇咩可唔可能
而家唔係傳唱度/受歡迎度十大
叱咤不嬲都係計電台播放率，aka佢鍾意邊個就俾邊個
如果你唔信可以去睇下相關播放率數據

好撚on9

隔離 點解會無獎

果班dj都係咁上下質素啦 出面個市場話謙仔同ginlee都好多人聽 但係十大不入 姐係佢地少播 脫哂節啦佢地

咁我又唔覺得贏佢果啲唔值得拎喎
加陣得佢有努力咩
Jay fung 陳蕾 牙醫唔努力咩
不如你有解釋下，唔好一鳩話冇聽過就算喎

咁當然我覺得十大應該俾返一個位俾一人之境嘅

藝術野你點定個質量
我睇就睇客觀數字既
3首今年既百萬view數既歌，值唔值一個唱作人獎肯定?

時光倒流一句話 觀看次數：1,019,668次
一人之境 觀看次數：1,701,500次
拼命無恙 觀看次數：1,328,149次

而家就係覺得佢嘅料唔會唔入三甲

gin lee

好似當年ban 9關心妍咁

咁叱咤咁多年做法都係咁

十大一向都係年尾嘅歌著數D
年頭D歌通常ap都好低

要努力既從來都係班垃圾dj

希望疫情快啲完，好想等到有一日可以喺紅館聽佢唱歌、再邀請嘉賓唱佢作嘅歌

如果人地真係有咁做 咁你都可以咁做架姐
人地願意為自己個歌手去投資金錢時間又唔得
人地fan base大又唔得

建議連登組團去廣播道示威要求體制革命

陳健安都坐咗成晚喎

衝出嚟

咁商台係咁玩法㗎啦。。。。點先為知最公平先？

冇咪冇囉屌

佢一離開咗間公司即刻冇哂負面新聞

第一次聽佢首山旮旯覺得好正

GEM 自己d言行都好趕客
以前佢有d歌係幾好聽
但覺得佢太臭串已經唔想再開嚟聽

世界上唔係得佢一個識唱歌

聽jin lee 好過
佢把聲好甜
講嘢幾溫柔

無錯

你咪撚講歪理啦 正確既做法係一人一票呀懵撚

我要林家謙

牙謙d 歌 hit 好多啦

泳兒咪仲慘
英皇個quota俾咗kenny

既然係咁，唔明點解要咁在乎

我睇法反而同你相反
我覺得電台電視台呢啲媒體係有責任推廣多啲大眾未必係最留意嘅歌曲/歌手俾大㗎家聽
如果乜都跟足民意去頒就好容易變咗K歌之夜

同意林家謙deserves more
不過提一提馮允謙都首首高質

佢年頭年尾都有出歌

所以GEM 其實唔可惜

家謙
明明又識作曲，作詞，又唱得

diu 林家謙一首歌都冇

一人之境三台得903俾冠軍
港台得第2
新城得第3

其實我都未聽過，預咗俾人屌無知

你都藍，利申朋友識你

雞容心之科學佢都有份上台拎啦

上年又拎左新人金獎

今年第二年已經男銅獎

幾多歌手出道十幾年都未拎過叱咤獎

牙醫都等左11年先拎男金

唔明仲有咩好嘈

你係親耳聽到定係新聞報導先

下年繼續努力囉
有時候，有實力都要有運氣嘅

完全同意

班謙粉煩到

連登仔睇唔到睇唔到

既然個個都知叱叱取決喺班你地所謂既垃圾DJ身上
你地仲睇得叱吒咁重係你地on9
年經屌叱吒 年年又緊張叱吒

你係咪太睇得起連登
Spotify kkbox youtube家謙都熱門咁濟
你當香港人係傻仔？

其實我一D都唔鍾意林家謙

我唔反對林家謙係多人聽
但我唔同意最多人聽/鍾意嗰個就要頒唱作人獎俾佢
因為已經有我最喜愛系列

岩啊屌佢老母 但華人culture就係咁撚on9囉頌獎睇輩分睇年資 嘔心

幫你推下

咁快比金銀佢咪bin策唔到佢繼續出好歌比我地

真，唔明點解

真 陳健安都高質
良性競爭嚟

屌你老母姜濤
死mk 搶哂

你有無投票呀

其他奬都算
十大歌曲一首都冇入會唔會太戇鳩
關智斌都有佢會冇？

唔識唔緊要，可以去聽下，只要唔係下下衝出嚟冇人會屌

我唔知佢地有冇咁做
你有證據可以搞大去投訴

YOUTUBE已經高下立見

知唔知十大點計出嚟

佢離開前公司嗰陣佢已經紅到仆街可以自己養起一team人 根本唔洗睇人面色 所以gem其實真係好撚醒

你老母係雞 姜濤

D dj脫哂節啦 由90年代做到而家 班老屎忽

而家又縮 唔好覆算啦

聽過佢新歌一次
嗰陣好驚訝佢懶音改善咗好多
以為佢咁多fans唔會比心進步
起碼都有比心機進步
寬容啲啦

利申：絕對唔係fans

問題係今年應該無唱作人好似佢咁多產得黎又高質

其實係

同意
好多小眾嘅單位
尤其樂隊我都係聽903播先識
例如dusty bottle one promise 吳林鋒 nowhere boys root等等

吒吒

依家咪屌緊冇一個台係公平

view數？ 姜濤win幾十萬

人地電台頒獎定youtube頒獎
其實yotube music香港區都可以搞個頒獎

陳蕾豹哥值得拎金
可惜aga d 麥當勞歌首首都冠軍歌

咪係 d戇鳩鳩喺到講埋d歪理仲大條道理屌佢老母咁如果投特首可以開分身投公唔公平呀？公你老母平咩收皮啦姜濤盲粉

香港需要一個五台聯頒既金曲獎

既然十大同唱作人獎計播放率，即係DJ既口味決定邊個贏啦
講咩質量啫，主觀既野你點衡量邊個高質

乜水

咁人地真係勁

佢好似係黃

小學雞咩 成熟啲啦
駁唔過人就問候人哋 一啲教養都冇 大個仔㗎啦要

應該係佢男朋友點醒咗佢

隔離同一人之境 點知兩首十大都唔入

等咗成晚就係想聽一人之境live
唱作都算 一人之境無十大真係有少少接受唔到

咪搞笑啦 電子MIX 嘅歌

林家謙今晚被撚狗

兒登仔又會扮見唔到

班dj 90年代做到今日 脫撚哂節啦 成班老屎忽

問入唔入到十大問903dj

英皇vs 無公司明撚晒啦

濕鳩姜狗唱撚到成Pat屎咁 就係因為viutv想捧嘅人所以有得攞獎？屌你老味學撚埋晒大台啲衰嘢
俾返啲真係玩音樂嘅人攞啦 姜狗死返去玩抖音咪好地地 屌你老味 係要出嚟騎劫

咪撚再同我講 乜撚嘢支持本地 情緒勒索 你老味林家謙唔撚係本地？問心姜狗嘅歌有幾多人係真係因為佢嘅歌聲/音樂而鍾意？咪又係成班腦殘c9 臭閪小窄穴鍾意呢啲基佬

香港沒有樂壇只有娛樂圈到到2021都仲係講得咁啱

根本就係劣幣驅逐良幣 你知唔知香港人等一個高質音樂人等咗幾撚耐？點撚解成日都要搞到娛樂圈靠關係咁政治化咁？唔係話幫住林家謙 但係好過姜狗真係大把選擇

做多左所以咪贏到囉

電子有咩問題？

話明我最喜愛
投票輸人氣 吹咩

林家謙唱d歌真係唔係咁好聽喎

講緊十大

擺明分豬肉

其實like 同 dislike 啱啱好一半一半
唔覺得無聽就係無知
佢地有聽過就好威威？

一直以為佢會拎男金 重點一人之境點解可以拎唔到十大？

Cls

師兄係咪嗰啲年資重要過能力嗰啲老屎忽

薑糖 收皮喇
你女朋友都想俾佢上
教養你老母咩 我叫你老母做雞 佢真係做雞咩

現實係一個電台頒獎禮可以點做到一人一票
唔通要登記身份證咩
到時連登又話人偷個人資料

林家謙上少陣CCTVB應該有得拎叱吒男歌手金

真心唔知
係計點擊率定咩？

我都覺。。。但十大應該要有佢
暫定好明顯係做比佢

乜鳩mirror死返去玩抖音咪好地地 屌你老味成個頒獎禮都係班柒頭基佬 想香港樂壇好唔撚係捧d「有觀眾」「有人氣」嘅人
係要捧啲 有實力 因為人氣會消失 但實力/經典作品就能夠永續長存

幫緊姜濤射精，佢d 女全部十幾歲處女

大家都有競爭 大家都值得
唔通淨係得你林家謙咩
你想攞 都要俾更多更多嘅好作品大家先得
唔俾就話華人社會乜乜物物
你話制度可能被太空卡破壞咗所以無公信力都仲可以接受

家謙bb

比你地屌走咪返大陸囉

2020年
林家謙派咗4.5首加出咗1隻碟
AGA派咗3首加出咗1隻碟
馮允謙派咗5首加出咗2隻碟
陳蕾派咗4首
計產量佢同三甲差唔多

至於質素真係好主觀
我就覺得4位都幾好，好難分高低

慘

好聽到俾你叫做jin lee

計播放率 睇dj播咗幾多次 好似wiki有寫每週邊首冠亞季

…

勁鐘意林家謙 垃圾903

林家謙唱得真心好聽

香港只有一個林家!名叫棟

佢d歌上唔到大台，喺m記播就得

gin lee好多首都好正
但就係唔紅

阿謙唱歌咁難聽就算啦
做幕後好好

真心係咪呢到大把人唔知叱咤計ap個玩法

呢個你啱 我都覺得有噉嘅可能

嬲嬲地聽番10次

唔撚講下牙醫？
佢離開cctvb之後都係拎下銅 上年銀
呢年產量高又高質 2大碟咁咪值得金
有對比自然輸

你問題

雖然903係會造十大
但係林家謙真係播放率十大不入
冇十大好正常
有男銅加作曲已經係獨立音樂人拎得最多嘅一次

最撚嬲係痛埋晒啲乜鳩野屎忽基佬 後停鏗 jay fung
屌你老味真係勁撚嘔心
有好歌嗰啲又唔撚捧
成晚就要見着班乜鳩mirror jj毛都未生齊嘅白癡仔 知唔知撚知咩叫音樂？呢班純粹係kpop wanna be 點解唔可以俾人好好咁享受下廣東話歌最諷刺係佢哋成日消費廣東話歌呢樣嘢 但自己又冇用心做 淨係識扮靚 戇鳩

比eason點名贊都叫難聽 老野接受能力真係低

Jay Fung今年d歌真係ok
A New Day, 地球來的人...
唔好未聽過就話人唔得

利申 我好鐘意林家謙 當然佢值得更多

論作品技巧 林家謙算係屌打另外3個

Jay fung乜水呀你睇吓兩個串流數量相差幾遠先啦

咁陳柏宇出道果年都比人迫害啦
新力軍有洪卓立、鳩柏豪、小肥但佢乜鳩獎都冇
出道之後果年又係乜鳩獎都冇

真心迫害
整係 一人之境 同比eason果兩首
都屌打班友下話

硬係同獎無咩緣

你唔好講Spotify 已經高下立見？

其實我都係諗住等陣去聽吓

牙醫jay fung都叫唔用心做

Spotify 唔係人人有OK?

真平時屌到香港歌手仆街
又話邊度邊度啲人屌打哂
到頒獎禮又專家上身

咪就係 大家一樣樣
牙醫我都覺得佢抵攞 大家都有競爭有價值
唔係一人獨大
（雖然姜濤首歌個質素係水皮啲）

馮允謙啲歌係好聽嘅

真心推薦你聽 佢實至名歸
利申 林家謙中粉

冇機會唱全首

串流數量代表一切？
多人聽就一定要拎獎？
柒少陣啦不如

想香港樂壇好唔係想多人聽？你咁搞笑嘅

牙醫都唔認真

應該真係唔知

我諗GIN 同牙謙都係移民算啦

咁都有得屌

仲侵tvb玩?

啲妹妹仔未夠秤申請信用卡刷Spotify view 😂

咪就係
btw好似五毛嚟，唔使覆

林家謙 同 張敬軒fans一撚樣
惡撚到

其實係還番上年嘅白果
同埋今年佢質素真係唔錯㗎
試下聽下啦

咁你唔講dear jean?一日唱三首啦屌你

晚晚播都see u next time
so cls

我都怕左d人 勁多留言屌 聽下囉

可能隔離作曲好k歌feel

林拎到作曲金加男歌手
點解會冇唱作人獎

講公道說話就係薑糖
我今年睇全民造星先第一次睇過mirror performance
兒登仔真係冇咩理智唔識同人溝通

但你班林家謙FANS 就有好多錢刷view

上隻碟已經正啦
不過人地無聽過無法

多一百幾萬wo

我有spotify唔鍾意係youtube聽歌OK?
我用spotify loop林家謙隻碟，但係我從來無係youtube聽過

仲有 謙仔同ginlee拎獎都會變k歌？

所以當年黃貫中講得好啱, 播你既歌唔係必然, 要多謝播佢歌既DJ

agger，但你啲資料錯曬
佢上年得銅，同埋今年出咗1隻碟only
btw覺得佢上年隻碟好聽啲

牙jer

今年出咗三首

水刑物語

迴光物語

風靈物語

林家謙你同我擺底個Payme QR code, 我直接過俾你！

分裂 說謊 地球來的人
呢3首歌前奏一鳩樣

十大一首都冇 903垃撚圾

民意調查 大家有冇投票

有
冇

利申 一人之境

打錯 je sor
Gin lee

GIN LEE 我覺得係因為冇黎先冇獎
903都不時聽到佢D 歌
唔知點解冇佢份

但youtube人人有 講你自己托

好彩香港冇得選特首

241-170都唔識計

好撚低質
見到連登仔嬲到咁笑撚死

林家謙同JayFung兩個都係 2019 2020呢兩年都好得

上年JayFung一個都冇 今年贏返曬
不過今年十大真係爭一個林家謙

你係林鄭？

屌你以為自己邊個

平心而論 牙謙真係值得更多
不過先出道兩年 來日方長 啦
期待2021牙謙更多好作品

認同都唔明點解林家謙無金獎

我都係

姜濤其實出到黎唱咩歌班妹妹都出哂水

調轉咗
應該係佢知自己冇獎先唔嚟
播放率呢啲一早知道曬啦

如果有比錢join音樂平台點都會接觸到佢嘅歌
或者係你聽過首歌但未必認得個歌手

計年資？

咁姐係個個既習慣唔同，我唔明點解要咁樣拎網上平台黎同叱吒比

好心叱咤十大唔好笑專業推介啦 一班老屎忽憑咩叫專業
改名做十大商台DJ推介先夠貼切

Sor冇睇尾數 自膠

唔係
我係想講佢第二年己經得到呢個成績好犀利
因為好多新人第一年谷完第二年都靜左
只係我覺得今年競爭激烈
Jay fung 陳蕾 牙醫 aga
呢幾位係唱作人同埋男歌手贏佢嘅本身都好值得攞
根本無咩好投訴
以佢能力未來根本大把世界

佢自己同阿哥開公司宣傳一腳踢啲歌嘅串流率咁高其實已經好唔簡單

睇佢嘅訪問+報導等等
對佢嘅印象係累積而成

睇錯哪吒迫害林家謙

真係好痴線，輸打贏要惡撚到
唔洗屌我，唔係薑糖

就算出到黎唔場，齋表演企都ok

結果出咗爐就話應該邊個邊個贏嗰啲，
又有幾多人真係有幫而家口中嗰位投過票同宣傳？
咪話投票宣傳啦，可能有啲人都根本無睇直播就屌咗先
「唔洗聽都知垃圾」「唔洗睇都知分豬肉」咁其實心入面已經有偏見啦
如果你有留意姜濤，你就會知道佢其實佢每出一首歌都有進步
當然啦佢個形象會影響有啲人觀感，而且無可否認，佢嘅進步唔係顯著到冇留意開佢嘅人都會知道
但係一句就抹煞所有嘅努力真係好咩？
真係希望呢度嘅人講嘢唔好咁難聽，一下淋冷水，都未認真了解過就喺度講廣東歌已死，同嗰啲喺新聞下面留一句「唔識，乜水？」嘅廢老有咩分別
你無聽無留意唔代表其他人無，而且人地拎呢個獎都係佢嘅粉絲投出嚟，有咩好怨

利申投牙醫但有聽姜濤嘅歌，不過喺連登講呢啲預咗比人屌我係姜濤打手

作為林家謙既粉絲,
真心覺得佢出道兩年已經攞男銅好勁,
"一人之境" 如果攞我最喜愛歌曲好過俾姜生,
姜生首歌好普通,
不過佢好可能佢多fans.

真心係老屎忽就唔會俾mirror果埋有機會上台啦

想隔離拎十大

我聽日就去商台門口抗議 還我林家謙一個公道
係門口loop

呢個真 邊到專業 個個DJ 都修音樂？

我最喜愛男歌手呢個獎無就唔意外..
呢個獎真係睇D FANS肯唔肯做野..
好似D鏡粉咁投到5個同5首入面有兩個MIRROR呢D咪肯做野

有好多人都冇聽過903電台啦

就算出場唔唱

老屎忽識做人過你啦

唔好咁撚肉酸啦

上一次吒吒

因為有上tvb

計年資頒獎？

只係未來仲有好多機會依家屌嚟有乜用

Mirror 得咩
我有理智就唔會盲屌政府喇 你估我唔知自己有精神病同盲反咩

AGA女金
Jay Fung男銀
陳蕾女銀

林家謙男銅

順次序都好合理

佢fans多成咁
洗唔洗靠電話卡呀？
依家屌人唔洗證據？
冇就咪撚抹黑人

咁點解rubberband 又擰到我最喜愛的樂隊？

支持阿Jer

sor 下次識無視佢

唉 家謙bb

我就係好嬲好嬲黨

十大開放比人投應該仲難睇
起碼一半mirror

因為作曲作俾人既歌都計數
唱作要自己唱嗰d先計
佢今年都多歌俾人

年經黎，無聽開903，連票都唔會投既人
係1月1號就會衝晒出黎話點解十大係咁，最喜愛係咁
其實咪當音樂show睇囉
年年都因為叱吒所以去搵返D歌黎聽
獎項呢家野向來都係涉及舉辦機構主觀因素
除非搞一個全民記名投票頒獎禮

邊忽肉酸 youtube連我啊爺都有啦

就算youtube既view數一樣，甚至一人之境多1億view，無人投票有咩用？想首歌贏唔係youtube聽左就得架，有幾多人有投票呀？

如果計view數
咁今年金曲菊梓喬起碼入5隻
女歌手拋離其他歌手啦

其實如果由全民造星1開始睇就知道其實佢都好努力 而且香港樂壇係需要新景象 佢嘅出現的確帶動咗好多人聽多咗廣東歌 不過好多人根本完全無留意過 一見到佢攞最喜愛男歌手就屌

拎林家謙fans同rb比？
訓撚醒未

仲有小明

連燈仔

豹哥好過林家謙啦

fans數量都係實力嘅一種

失望在於佢出左咁多隻高質歌 但一個歌既獎都冇
無論係作俾人定自己歌

試解釋一下，係咪因為想講人地多fans?

作曲係計埋作俾其他人啲歌
唱作三甲有兩個都係女歌手
有咩出奇？
雖然叱咤成日調獎，但今年除咗十大同編曲人之外，其他都好似真係跟足ap頒

唔係1人1票都叫公道

搞清楚有人氣 同埋首歌好聽係兩回事
啲人喺聽個人 唔撚係聽首歌 唔明就算 唔想嘥時間解釋

但林家謙真係輸俾姜濤

聽下 其實唔錯

組合獎選擇唔多..主流黎講..
估計係集中哂係DJ同RB VS MIRROR
最男同最歌唔同..可以散好多

如果個頒獎禮無咩公信力
未來都只會係一樣

當然 家謙第一次企商台係拎JW 首至尊歌
其實已經係一個肯定
我覺得佢係值得佔一席位

我都係聽903 今年先開始聽JayFung
好坦白講 唔係首首歌我都鍾意
今年佢拎男銀 都唔係好意外
903有排狂播開始倒數同地球上的人

唉，佢真係好唔抵

但拎獎真係重有段距離囉

連燈又燈撚到林家謙冇獎

屌姜濤嗰啲 都唔撚知有冇投過票
話人哋用太空卡 證據呢Ching

還我gin lee

+1 樓上成班死忠

學班死忠邏輯咁tvb套衝上選舉都全香港人睇

其實當年周杰倫都係得第8位 依家咪又係天王 金子總會發光的

我冇講佢啲fans有咁做，但個遊戲係咁玩，你越努力去拉票去投票，就越高機會攞到獎，但成日都有班on9隨時連票都冇投就係度屌個結果，話咩樂壇已死乜乜乜

係
投票投出黎都屌
香港人根本係自己睇死自己個樂壇...

本身最喜愛個機制都有問題架啦
一人可以投n 票, 只要你有錢買太空卡刷就ok
呢個冇參考價值,鬥多fans 同肯洗錢

係十大air play 估唔到林家謙d 歌咁低,連最強果首一人之境都不入十大. 睇黎佢同dj d 關係mama
公司有心捧佢就搞好d pr, 唔係既就唔好曬人時間做返幕後算

老實講, 如果鬥民意拎spotify top 10香港歌個list 仲有參考價值, 人地真係有曬數據全客觀成份冇主觀成份

全民投票啫呢個獎呢個係人地fans努力買大量太空卡嘅獎嚟
唔係等於你心中嘅實力獎

問公司
Aga同gin lee兩個輪住捧咁

咁你有無聽開903?

我同你一樣一首都未聽過
淨係聽過佢個名

政府夠比你投票啦 公唔公平呀

Jay fung

佢個經理人真係好西

林家謙好似冇簽公司

mirror黃 唔會玩抖音

其實呢啲不嬲都係小圈子
金像獎，oscar全部都係小圈子黎
呢啲無可避免
大把演員做得好係咪又一定有提名
好多野講時勢

但我最喜愛比你去投
投咗就尊重結果啦
雖然啲姜糖都係on9架啦

同意

我明 但林唔會十大不入 連唱歌機會都冇囉

咁唔怪之得
D 歌又冇宣傳同d 電台又冇搞好關係
咁以純實力佢今年成績算好好
始終樂壇都係一個老屎忽圍爐互含既地方

呢個獎鬥fans 多

失鳩望

你有無投票？連燈仔有幾多人有投票？
林家謙公司就係佢自己
咩都唔了解做忽然歌迷亂咁屌

其實佢被報紙寫臭
佢本人一啲都唔串

冇方文山佢收皮啦
我唔知佢紅d咩
我覺得佢有才華
但係唱腔我真係識條鐵

林家謙真係值得擁有更多...
不過其實佢已經好叻好叻仔，由上年拎新力軍金，到今年有作曲人+男銅，其實都算係一張唔錯嘅成績表。
（雖然以佢表現，真係值更多獎，我坐定定睇十大，但一隻都無真係好傷心）
不過我地都要做謙謙高汁嘅歌迷恭喜哂其他得獎歌手，但謙謙係我地心目中第一
我愛林家謙！！！！！！家謙要繼續努力唱作多啲好歌！！！！！！！我愛你呀！！！！！！！！！

以唱作歌手嚟講
好似佢咁其實幾好
同啲歌手關你都好好
唔洗畀公司煩又可以專心創作

其實係呢個世代，我覺得無必要假定所有音樂人都想上叱吒個台
叱吒不嬲有自己既玩法
但係呢個串流音樂世代，音樂人有好多肯定自己既平台
已經唔需要再受限於傳統媒體
KKBOX都有自己既頒獎禮

你要鑽罅位一定有得鑽囉到時真係執得咁細你啲人又話有安全問題唔想泄漏咁多個人資料
呢個世界上係好難兩全其美
而且不得不承認姜濤啲fans係好有戰鬥力

咁咪903 on99囉垃圾台黎

同邊個dj熟就日播夜播佢d歌

所謂選舉咪又係dj 小圈子

你同班dj唔熟咪屎都無得食囉

你邊句見我屌
好似你係嬲咋wo

我都係家謙忠粉 但馮允謙啲歌真好高質 推薦你都聽下！

真 姜濤值得拎

關條薑撚事咩 我最喜愛靠電話卡
淨係唱作人/十大冇得拎已經有問題

有人係聽歌有人係睇歌 呢個係事實
亦都係點解Kpop咁好搵嘅原因

想香港樂壇好就係要接受有好多人係鍾意偶像派 而唔係人人都係為左聽好聽嘅野

唉

以為會有溝渠暢泳

其實都難怪嘅，比着如果係我冇睇開ViuTV節目/mirror嘅話，我都可能會覺得姜濤係一個唔係好靚嘅花瓶，都會同其他人一樣笑佢係貪靚大陸仔。

我其實覺得無留意開唔緊要，每個人品味唔一樣，但係都要踩兩腳真係多咗到底係真係幫其他歌手唔抵，定係純粹想攻擊呢

咁都關事

大佬 姜濤都算係歌手已經過份啦
利申有聽過佢啲歌 真係唔掂

咁零分憑咩入

事實係周杰倫啲非文山填詞作品仲有大把經典，而方文山既非周杰倫作曲作品大部分人一首都up唔出

佢今年兩隻新碟都超高質
真心推薦大家聽

你唔係屌緊個投票機制有問題？
你有無投票？
係見你打d野錯笑下你姐

你唔了解日韓追星文化

仲有gin lee 衛蘭 mag lam 慘慘

林家謙加油

個個國家既樂壇都有好多偶像派架啦
唔明點解香港有班人賴係高尚

點解連牙醫同jay Fung 都有人覺得唔值
Alfred negative 系列勁撚正
估唔到佢都會試吓跳唱 可以聽吓佢首賤

唔值嘅應該得Kenny

姜濤係贏最喜愛架喎 唔係十大
同埋佢今日唱蒙着嘴比起之前啲live 高汁咗勁多

之前都覺得佢唱歌垃圾
今日聽竟然好左少少

咁唔係全部人用Spotify
有kkbox Apple Music

表達得唔好
我想話真係聽歌嗰啲人先會識家謙
Spotify 呢啲熱門就更加證明到
姜濤你冇聽過佢啲歌都會知有呢個人

當年俾蘋果踩到落地底
但係佢經理人先係最大嘅豬隊友

係 啲人最中意講香港樂壇要進步 其實最應該進步係觀眾 無可能永遠都係eason 要有其他人去帶動返 既然依家姜濤受歡迎 咪由佢去帶領囉 佢唱得唔好 啲歌唔得自然有人罵 佢做得好嘅點解唔可以多啲支持

其實d DJ可唔可以檢討下播左咁多次推介咁多次都有歌唔hit冇人想聽

咁成件事就錯撚晒啦 點撚解音樂會變撚咗用隻眼睇？
你話歐美都有偶像派 kpop都打得入billboard 咁你又唔諗吓人哋本身個市場有幾大？香港樂壇仲係重建緊 你認為首要條件係建立偶像派？
如果你想講係由市場決定 咁我會話其實電台都有責任教育聽眾 因為香港觀眾已經聽咗好多年垃圾

笑咗

以前都唔多呢d問題
主要係d fans太癲 真係買電話卡嚟投 點玩

計最新應該阿正、阿檸同COLIN?

莫講話古天樂啦
當當當年既年少無知拎獎，我相信唔少高登仔有份推佢地上台

2首都好一般 以作曲嚟講
我都唔知憑咩入

起碼有百幾個人都無聽過

唱得唔差，但係冇咁大個頭戴咁大頂帽
好難說服到其他人，只可以講佢啲fans真係好撚勁
冇諗過林家謙會輸比姜濤，利申有投一人之境

衣家唔計林家謙係咪應該攞唱作or其他獎住
而係佢首一人之境hit到咁
你十大都唔比個位佢唱下

大家都係想聽佢唱live姐
如果你比佢個機會唱歌
咁起碼大家無咁唔開心/憤慨

叱吒為make noise

又唔係個個都會聽903

點解唔關？
佢個理論係有得投=公平

依家聽緊！

哇 好難為你lol

好咗好多架啦 之前炒到
起碼人地有心做

同埋要屌都屌十大Kenny 同 Jude 先啦

Btw 牙醫啲歌好正 大家真係要聽下

叱吒頒獎禮，唔係香港人頒獎禮
唔知屌乜春

記得前年有人喺連登開po 話古天樂
點知古天樂真係拎咗獎

證明有票就一定要投

利申:已投 一人之境

今年唔攞咪明年攞

乜撚嘢林鄭
而家人哋專業推介講明係播放率獎嚟
你要跟民意咪有我最喜愛獎俾你投囉已經

間公司就係佢同佢阿哥一手一腳做哂所有嘢

同埋spotify / apple music 林家謙贏好多

集體病發咁

其實咁可以點到真係一人一票d人又會屌實名制投票d資料唔知會攞去點用xyz之類

林家謙同鄭中基分薄咗票源

禁要聽下啦

其實我都叫成日聽903
感覺上DJ係少播林家謙啲歌
有排狂播零分（我極憎） 同呼吸有害

啱
上年新人金撞正失聲 今年咁多好歌 想聽live都冇機會

以為林家謙會橫掃

一人之境ap係幾多先?
如果覺得903個ap唔重要，其實都無必要咁在乎個獎
呢個年代歌手都唔需要單靠傳統媒體既肯定

咁最喜愛又唔係鬥唱功嘅
牙醫 jay fung 林家謙 姜濤我都有聽

點一般法，佢唱live仲好聽 啲轉音好難 佢都好穩

唔好印象流
單講今日live表現
好過腎仔拍乳啦

仲要條女唱到咁撚難聽

係啊！！等左成晚以為有得聽佢唱live

不嬲有教好架喎
專業十大你當廢架咩
咁不如取消晒我最喜愛獎？

唔係首要係建立偶像定實力 係兩邊都有受眾 要百花齊放
唔洗林家謙拎唔到男金就屌柒姜濤

見到熊仔頭ig真係有啲肉酸

上年拎左lu
首宇宙真係

見識少都大大聲 叻仔

主流就係林家謙多人聽同睇 你就逆流而行 請問有幾專業呀 睇過？

咁咪幾好
叱咤其中一個作用就係等大家認識多啲歌同歌手
今日之後一定多咗人去聽佢

我愛林家謙

Jay Fung d 歌唔錯，但一人之境係hit先啱

一人之境無十大

零分真係呢

主流=專業?
903 DJ的確唔專業，不過主流同專業無咩關係

瘋狂轉vpn
手執3部電話刷榜

一來係對歌手既肯定
二來可以喺無追得咁貼既人眼中曝光 的確好重要
後生一輩當然可以上youtube spotify尋寶 但你父母可能真係只靠電視認識歌手

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

專業唔等於多人聽喎
淨係多人聽就得嘅話，睇住串流平台/youtube播放率嚟頒獎就得啦
咁十大應該有幾首係cctvb啲歌嚟，咁你又鍾唔鍾意

上多啲 viu就最實際

真係逼害

我moov 個年度報告話我全年聽得最多係愛斯基摩人之吻
聽咗七十幾八十次 仲未聽厭

佢基本功好扎實喎 唱live d轉音唔係咁易做到

gin lee Charmaine fong 果d 年年都唔會俾獎佢地

冇睇ViuTV？ Chill club

你唱聽歌班友去投票咪贏咗囉

大把人一路屌一路唔投票

你仲肉酸

真心有幾多父母級，平時無聽開歌既老一輩會用叱吒去識歌
果D平時唔聽開既老一輩，見到呢D頒獎禮只會話張國榮 校長 梅姐好過呢班唔知唱乜既後生多多聲
林家謙一開聲應該會俾佢地屌，把聲咁樣都唱得歌

講到第二點嘅話，我覺得唔應該俾林家謙
講真，今年佢曝光率已經好高，反而Jay Fung同陳蕾呢啲真係值得更多人識

Kenny真係首首都垃圾
有首乜9乾爹

中point

我覺得乾爹同暫定本身都唔錯
最錯係俾佢唱

個人意見無問題

輸打贏要都唔肉酸？
講真支持咪投囉
我肯定依度有一大部分人都冇投到票

True 勁鍾意愛斯基摩人之吻，soul到爆

見佢喺2020年五月份有post過pepe喺ig
我相信到2020年五月pepe應該有一定嘅象徵意義？咁佢po得應該唔係好藍

利申 唔知佢立場，只係有follow佢ig見到

引用許廷鏗啱啱所講
有咁多heater關注
姐係代表香港樂壇其實仲有好多人留意同仲有希望！

佢呢兩隻碟都好正喎，山旮旯真係究極好聽

點藍法？

認同你第一二句
第三句未免將自己睇得太高

一人之境
2020 number 1 canton pop

佢咁嘅表現都可以咁嘅成績，真係好撚嘢

由903過去廿年將大部分大獎塞晒比陳奕迅開始就已經見到呢個頒獎禮從來講唔上係公正
如果跟佢玩法13年至尊碟應該係小日子 但陳生album ap排第二但係可以攞到至尊碟
03年我的驕傲絕對有能力攞至尊歌 但係就比左首無厘頭7友
所以搞到容祖兒16年JPop 18年心之科學攞得咁肉酸
跟ap 08女金應該係kay 至尊album係in motion 但結果就調轉左
19年男金其實已經可以比牙醫 但格硬比左張敬軒冧莊
19Gin 都有能力硬撼kay攞女金 但又係比佢冧莊
仲有更多更多
903好興今年格硬比第二個 然後下年補返比你 令到好多歌手攞到獎嘅時候比人鬧唔值得
計落為左造王 903其實都人好多獎

聽完佢講真係一語驚醒洛克人
佢呢番話好體現到佢隻碟嘅概念

林家謙上過TVB都係不了

聽過馮允謙首「開始倒數」幾正
唔好咁惡吊人未聽過啦
佢知名度低係事實
未聽過咪依家去聽吓囉

但係佢啲歌係有陣柒味

唔好玩啦 真係當連登屋企咩 其實一個討論區咋

Jay Fung咪例子
今年夾硬補返上年
好彩今年都高質

岩，903最衰就係調位

Sor 囉

冇公司 冇宣傳 第2年就作曲人男銅真心勁撚到

潛下水

係咪DJ鐘意就可以係咁播

其實我第一次聽佢的名

唔岩連登仔心水

濕鳩叱吒

其實唔知佢邊個

一人之境
下一位前度
拼命無恙

林家謙把聲有個種越聽就越好聽既feel
時光倒流一句話真係正到癲

識佢嘅人都知佢咩事
費撚事自爆
咁耐以嚟佢有冇出過一句聲
上個星期仲上CCTVB做節目
黃得去邊？

個 post仲有一千個like, 算係咁 起碼有noise

佢首遠在眼前幾好聽
可以聽下

#573

喺連登撐林家謙會俾人屌
好多論資排輩撚話男銅仲想點

冇後台真係黑暗 唱作人都冇份

上tvb

地球來的人好好聽架

表達得唔好 林家謙係要真係聽歌發掘先知

佢首遠在眼前好好聽
巴打試下聽

開心嘅係連登竟然會支持林家謙 之前我記得有個post話佢唱歌似念經
佢啲歌係愈聽愈有feel

說話唔可以噉講
藝術嘢定唔到風格或美觀，但質量係定到，
例如voicing嘅編排、配器嘅運用符唔符合人耳要求
一人之境其實就真係幾唔錯，但前面可以再潤色多少少
而拼命同時光我之前真係無聽過，難作評論
而我覺得家謙都係值得攞

吒吒？冇個字啱

其實好兩極化 中意嘅人會好中意 唔中意嘅會覺得佢把聲難聽 我自己就覺得把聲好特別 而且好有才華 作啲曲真係高質先撐

佢有冇料, 同埋夠唔夠其他人有料
呢啲咁主觀嘅嘢 有咩好拗

對唔住！叱咤

係無得拗
所以只可以純屌

屌 幾重手喎個音樂
應該話質素

咁多年都有呢d垃圾聽眾架啦 自己唔識就以為人地首歌唔紅 佢睇開tvb 分分中會以為fred 同奶共菊係現今歌神歌后添呀

鬥黃鬥到Cls
香港歌手已經好少

黃衛兵鬥到入音樂台

唱衰抹黑到咁 係咪啲唱片公司請PR

咁都叫迫害...

其實林家謙都有兩個獎啦

你有無諗過坐左成晚嘅方皓玟同衛蘭嘅感受？

真香港歌手

好過腎仔 really?

但佢都有上viu 咁佢係偽黃定偽藍

我諗好多人都認為林家謙今年既表現deserve多D姐

唔好咁無知pepe外國一早有人用
唔係香港人發明好無

腎仔首地下街唱緊乜呀

破音wor 唔係走音咁簡單

香港水深火熱中仲玩微博食燒賣？

google下林家謙 TVB都睇到佢上幾多TVB節目喇，原諒咗CCTVB喇？

姜濤又唱緊乜
真心係造不如做比ian都冇咁嬲

應該係容祖兒 心之科學
矛盾一生好似冇至尊

JayFung2019 山旮旯 聲音導航 白金漢 fullmoonparty嗰幾首 已經開始好鍾意佢 今晚真係替佢開心

就係要聽佢破音

#604

希望下年繼續出到好作品

Viu 家陣好撚黃？

呢個post講嘅嘢,早幾年完全可以套到落陳柏宇身上
直到佢俾人吹奏做隱世歌手,先開始叱咤多獎拎

唔好踢爆人哋係藍絲啦

你無聽過仲笑人？

而家咪又比人屌

講個笑話 香港有樂壇

唔好再拉馮允謙落水
利申：林家謙fans
不過一人之境竟然唔入十大好痴線

希望十大中文金曲有得拎番

我知，我只係覺得作為香港嘅公眾人物（不論立場）呢個時間post pepe如果係藍嘅會畀人誤會啫
可能係我自己一廂情願咗sorry同埋post weibo我都駁唔到

真佢老母，上年721之後仲上微博食燒賣

兩個都無聽

唔好理佢啦嗰條傻閪我一早block左

所以有實力始終會拿到, 只係時間問題
唔好當股票咁即時報價

咁你上床訓啦 乜撚都唔聽有咩好討論

但係冇聽過咪冇聽過 咁咪自己去聽吓了解吓囉
唔會沖出嚟話自己冇聽過咁戇鳩

佢都幾underrated 巴打日後留意吓

自己無知唔洗周圍同人講嘅

其實真係多你一個唔多 少你一個唔少

連登咁燈
咪燈死左左林家謙

叱吒又名商業二台

最慘一堆衝出嚟話佢有實力先慘

係真 獎就得咁多

諗起以前睇衝鋒21

瀨那嘅表現比所有人都肯定到

但最後頌獎都係比返進清十郎

因為條友講咗句：喱條新嚟嘅撚樣咁勁嘅？ 依家比大獎佢太早啦 佢仲有好大嘅空間進步 都係比住啲有料前輩先

其實我最接受唔到....係一人之境輸俾零分.....

老實講雖然無聽過佢啲歌
但係現場表現睇均佢最好

買太空卡又唔見mirror攞埋我最喜組合

馮允謙正到仆街
未聽過就快啲去聽
Thx

仲有啲, 因為自己冇聽過
就覺得首歌或者個歌手唔值得拎獎
呢種思想更加on9

失憶？
上年903捧撚到佢幾高

馮允謙如果唔係因為喺英皇晒咗咁多時間一早紅咗

Sorry 我真係搞錯
係心之科學至尊
不過林家謙作畀人既歌真係唔差
我最鍾意壞與更壞

JayFung 今年先開始留意 新歌遠在眼前都幾好

陳蕾真係好正

今晚拿咗作曲人同男銅，其實都算係咁 ，差一人之境值一個十大

零分還好，真係hit
斌女嗰首。。。

大推山旮旯

True, 留意咗十幾年 基本上好多時個獎都好似補返比佢咁 有少少輩份排名

聽又屌唔聽又屌 on9

定係因為食兩邊唔驚 過幾日tvb比一堆佢

Jay fung 高質好多
林家謙乜水呀 屌你連登都係得班垃圾

見咩識少認同樓主咋喎
拎到手軟但都好多人唔識佢

輸俾Kenny

我反而覺得佢幾nice 冇架子喎

一人之境都唔識呀

尋找白金漢

其實係狗同鼻拗 你知佢地個遊戲點玩 根本冇得咁去比較 我都好認同林家謙應該要有獎 你話姜濤拎唔值得 但係選「最喜愛」唔係「最佳」人地多人鍾意佢都冇辦法 遊戲係咁玩 你要怪應該係怪個規則 唔係個人

嗰件乜嘢「0分」其實有幾多人聽過？
唔好意思真係第一次聽亦係最後一次

好撚柒難聽呀！
仲難聽過小斌女

真係正.
兩個都有聽但覺得林家謙俾到新風格我.

係嘅係難聽嘅
但年頭真係hit過一段時間

雖然覺得林家謙唔抵 但都希望樂壇百花齊放 依家我都開始聽緊 見好多人話無聽 希望可以大家一齊聽下

佢好似有講過無簽公司係因為唔想妥協，家謙真係好有自己理念希望佢可以繼續不受拘束地作更多好歌比我地，最緊要做自己想做嘅嘢，作自己想作嘅歌

首歌又普通，唱又難聽
更加覺得林家謙唔抵！
唔聽電台是對的，
首咁嘅歌竟然咁多DJ 播⋯⋯

根本想認真做音樂就唔應該簽cctvb呢啲閪公司

聽返佢出道作品 格拉斯哥流浪

你抵屌

班藍家謙fan屎：我睇唔到 我唔知

投完最喜愛男歌手咪算放返個最喜愛歌曲出嚟阿嘛

依家鬥fans多都唔係音樂資素

岩呀 完全兩個level

真係慘

真 所以香港樂壇係俾香港歌迷自己整死
賣樣唔係賣歌
歌迷既眼睛係雪亮既

咁你冇聽係咪又等於全香港人冇聽

Shiga翻唱零分 好聽過佢

佢今年個album好正

輸在無公司

獨立歌手

但亦都唔希望佢簽咩大公司

到時佢既歌就變質

邊個有料 在心中

岩岩派台晚晚903播2-3次

姜濤係投返黎唔係叱吒選喎咪鳩屌啦

樂觀睇第二年就攞男銅兼且有兩個獎算唔差啦

如果叱吒都叫豬肉，咁勁爆係乜？

林家謙＞＞＞馮允謙

aga 拎唱作金先好笑 天大笑話

一定要知咩屌你老母 你知撚晒所有嘢？

唔知咪睇 唔想睇咪收皮囉屌你老母
講一句自己唔知有春用咩撚人

有時睇你班戇鳩都幾好笑
連林家謙都可以吹撚到係藍真係。。。

Push

個個台都各自圍爐 唔肯搞個香港grammy出黎

好似零表態

利申兩個謙fans
馮允謙都係正嘢黎，比叱吒由14年迫害到今年終於有獎（但仲要好多人唔識佢）
林家謙第二年已經有兩個獎算唔錯

Viu 有冇藝人叫過口號?

邊撚到黃 花姐成班人幫中資銀行賣廣告

又幫海洋公園做宣傳

3首歌冇首十大
903去睇吓youtube點擊率啦屌

林家謙竟然冇十大真係真係笑話
但係你冇聽過走去聽啦

咩叫支持本地音樂支持廣東歌啊

真心話！咁又真係離晒罩既..

林家謙上年新人金 今年男銅其實唔差
你話輸最受歡迎男歌手同歌曲 你唔夠fans投票關商台咩事

林家謙都未出黎屌你地咁心急做咩

其實你哋呢班人係咪淨係識林家謙 成日點解點解 有冇諗過其實唔少有質素嘅人都做緊音樂

輸最受歡迎 投票嘅野心服口服 但十大一首都無真係估唔到 雖然係計dj播放率 但一人之境今年咁hit都冇人播 咁係佢哋有問題啦 同大眾口味脫曬節 大家都想叱咜做好啲姐

今年佢嘅成績有目共睹啦 佢嘅質素唔會差得過其他人

同意 論質素而言 十大無份係點講都講唔通

仲有人睇叱咤先好笑

咁其實無咩問題 證明仲有人留意 到有一日香港人連呢個地方嘅文化都唔再關注嘅時候先最可悲 btw唔通睇新城分豬肉咩

頭先聽咗其實都唔差 係我表達唔好 sorry

老老柒柒 不如你做個街訪 問下路人多人識姜濤定林家謙？

btw林家謙係...？？？

笑死 連登常態
到家謙拎多啲獎 又笑鳩人地唱腔

又係呢d冇聽過
以為自己樂勁好清泉

無人會識哂所有野既
咁唔識咪靜靜地google下
點解要突個頭出嚟俾人屌

都係個句 香港樂壇要進步首先係啲觀眾要進步點解咁多人一句唔識 who就完 音樂都係本土文化黎

係都係屌十大連小斌女都盾....
+謙同樹妮妮乜都冇
Serrini 好啲嘅 有3/4首....

算係年度金曲 少數身邊個個都有聽

樹啲歌好高質 不過可能始終非主流

你依家推介埋我聽啦
真係幾正

馮允謙正野嚟嘅 又努力 但係講啲歌人氣 林家謙勝哂

當然林家謙啲歌都好撚正 明明今年前都唔知呢條友 聽完一人之境就上哂癮

我寧願今年比家謙

16年林海峰拎唱作人金獎tim 小明都係拎銀獎
未來見最高ap 但至尊歌比左心之科學
側田ap高過送禮 但最後送禮拎男金 側田銀獎
點解仲會有人對呢個頒獎禮d結果咁上心

係鍾意個歌手 就買碟支持佢啦
獎呢d野只係唱片公司同電台之間傾出黎
絕對唔係睇你地樂迷既意見

連親愛的巨人同次元壁都
啲人唱到走曬音咁...
但係有人攞到第7名，第9名...

如果講唱作人容祖同Aka都有作曲
有心玩可以俾佢地

其實幕後獎個意義大過幕前
佢咁細個就得獎已經好勁

商台我最喜愛大獎
講YouTube Spotify views做乜鳩
Video Music Awards定Spotify Awards?

我即刻google 佢微博
發現佢都玩得好密下

首一人之境真係冇聽開都知

香港太商業啦，歌手連自己政治立場都唔敢表態，個個聽公司話。每間公司都有鬼、利益衝突、呢個唔鍾意呢個bla bla bla 永遠都唔會搞得成。

自己出聲講就俾人屌爆啦

林家謙係最高汁

係1/4首...佢話3/4係齋企

林家謙同馮允謙兩邊都有人撐
金銀係佢地無異議啦
喂屌你個男金無人屌嘅?

咪就係因為黄圈都養唔起啲歌手咪要去tvb r野做

無咩知 一定要識㗎咩
又無話佢抵唔抵拎
只係見佢拎咁多
但完全唔識呢條友先好有落差先講下

拎唔到唔緊要啦 一個人都可以盡興啊嘛

秒

一人之境仲差過第十嗰首 ？ 識第十首嘅人出黎講吓。 DJ都係玩孤芳自賞

原來林家謙藍
要反了

其實不嬲10大都冇咩說服力, 出道第二年攞男銅已經真係好厲害

一人之境
時光倒流一句話
隔離
拚命無恙

呢4隻歌我今年加埋起碼loop左1000次，冇誇張

開頭聽覺得鳩鳩地，d唱腔同拍子搞乜咁撚奇怪。但聽下聽下會上癮，尤其頭1,2首

年年都會有1,2隻懶另類同少眾但實際係唱live嗰陣係極難聽嘅歌會出黎，例子可參考小塵埃攞獎live

啲dj都認呢個真係唔公平因為係話點播率嘅頒獎禮
叫佢搵過個公平嘅頒獎禮
你哋仲想點

mirror幾時有玩過抖音...

好黃架人地

鍊住春袋唱歌

佢衰在自己唱

我仲以為有跟上潮流
識林家謙
原來仲有咁多新人

我老闆透露畀我知商台有紅底高層滲透咗入去，唔知真定假，不過聽啲新聞報導用詞係有啲怪怪哋。

希望gin lee加油

Per se都唔識？

你憑咩 又唔新

所以咪心灰意冷離開香港北上發展，然後紅到上天你地又話人瀨大陸

講真如果姜濤係eason嗰個年代出度都會贏哂啦 ，有幾多樂迷係重視音樂 最後都係睇樣嘅啫

咁姜b係黃啲既

零分/暫定是但一個位應該變成一人之境
以為903會比princejoyce，成個年尾不停播小夜燈

唔會啦
拎十大最低限度都要上到做冠軍歌
即係52週冠軍入面揀十首出嚟
佢係留得喺榜耐
但一次冠軍都冇上過

小夜燈今日會冠誇年係蝕底

謙fans真係痴孖筋po隻pepe就當人黃

Per se仲少人識過小塵埃
第一次聽粉碎糖果屋已經俾個前奏吸引住

但佢哋唱live出晒事

句唔知咪表達緊本身冇聽開囉戇撚鳩
同埋啲歌未紅到冇聽開都聽過 識唔撚識中文啊屌你老母

我以為淨係計播放率

如果真係迫害唔會俾埋男銅
好多歌手坐咁多年都係拎男女銅/銀呢啲無歌唱既獎
但佢都係第一年出碟，以佢「無大公司」黎講待遇好好啦
其實佢生係呢個無老屎忽霸獎既時勢已經好幸運

咪話你係咪覺得講句未聽過好撚型囉屌你老母
未聽過對討論有閪幫助咩大撚人
9唔撚柒搭8

是
啲p牌仔都好麻煩

你自大唔好屈我 咩人諗咩野

我自嘲下未聽過咋喎

公道講，環球轉會嗰年到前年都有力捧
係舊年出國語碟棄戰，同埋今年環球既資源係去左紅館+女金既aga度
希望下年會捧返gin，見佢連新城都白果好傷心

話緊俾人知佢唔撚夠紅呀屌你老母
唔係覺得講句嘢好撚型 係覺得你咁樣屌好撚柒

以前年代太大競爭，同埋有女金霸權
不過唱得好，不嬲唔係903杯茶

古天樂前嗰年咪仲撚痴線
其實今年賽果好合理，又無DJ攞獎/老屎忽又收皮
我最喜愛不嬲係鬥fans多

叱咤不嬲玩逼害啦 成日造假

你班fans唔投票怪得邊個

不過今年on仔啲歌係無咁Pop
《本原》嗰年就真心值男歌手三甲，pop得黎又有佢嘅獨特性

主要係公司同903 同埋啲dj關係好
咁咪日播夜播 一個月上三次口水多過浪花

毒撚林家謙唔會有呢啲機會

已變viutv版勁歌金曲頒獎典禮

咁佢作啲歌真係好聽喎
有咩問題

不過女金就少少唔值

其實903不嬲都小圈子，佢地都講明「專業推介」
今年賽果算好合理，同埋無獎既歌手都可以表演
起碼商台DJ無獎，前幾年唱作人林海峰贏小明/腎仔換轉今日大家屌得仲勁
我最喜愛計投票就無得講，當年靠現場投，你是你本身的傳奇輸俾女神仲sad

Per se好高質
但炒既程度拍得住當年小塵埃

Jay fung舊年就值男歌手啦
唔記得左detour今年出，其實呢個時代一年兩實體碟公司都算力捧

偏偏佢高質既今年環球就唔捧
但捧既時候就係很堅強呢啲

把聲真係唔太識欣賞
主力做返創作會好d

一人幾個比903迫害過嘅歌手

送禮
家姐
Gin

佢太多首正野 分薄哂播放率
如果比男銀又太快實比人屌

利申：幾鍾意佢D歌

仲有側田吖

佢最慘

煎本身唔係香港人
有咁嘅實力玩完大陸好聲音最後都揀嚟香港發展
繼續唔俾認同佢我覺得佢心淡遲早會步漿後塵

希望下年gin既作品有咁今年咁高質甚至超越
其實gin唱就超哂班，但係個性未夠出好輸蝕
除非好似陳伯咁由本身印象係低調好悶既唱得型歌手忽然俾人發現原來性格係咁有趣
我覺得阿gin今年開始做到，起碼今隻碟有好多佢既故事
同埋有My secret story呢啲片俾大眾了解下佢唱得以外既特點

利申：今年先鐘意gin，睇my secret story喊到仆街

點解真係冠架
勁煩膠

真 由造星1開始睇，佢真係進步左好多

利申投左比林家謙
但都唔好抹殺姜濤努力啦，更何況最男呢個獎係鬥fans多，所以獎果都合理

其實林家謙上cctvb玩微博都係想啲歌reach到更多人啫
又冇衝出嚟護旗撐警都屈人係藍
琴晚上台前同方皓玟握手上台多謝林夕藍奕邦又唔講
佢頭先仲喺fb抽低調joey水

三年女銀啦唔覺903唔肯比獎Gin Lee

都係果幾句
呢啲獎咪當鼓勵 唔係成果嚟
零競爭力
點解以前好睇 因為大家好勝
一條友上個台四次五次 姐係咩 你今年大鑊全勝
連競爭力嘅心都冇 根本唔好話畀個獎你 你話唔去拎 都唔代表你賣唔出碟

豬肉獎 話就話大家可以參與吓 屌 咪單純係個表演show 好話唔好聽 半點娛樂成份都冇
如果以前咁 上到台 講果句 唉 啱先都多謝晒 咪仲好睇

聽過，但差過林家謙好多，似跟公司派獎

馮允謙係正嘅
但唱作人冇林家謙又講唔過去

合唱版都冇派台

17年男金同至尊碟

咩料呀
伍家謙唔報體育去作曲

唔係話講唔過去嘅
AGA陳蕾都正
even今年一個獎都冇嘅陳健安

位就得嗰三個
證明樂壇有良性競爭

林家謙 陳蕾 馮允謙 我都好鍾意

依家真係可以話係開始百花齊放希望之後keep住
正所謂有人戥佢唔抵 好過覺得佢唔值

馮允謙係還番上年嘅白果畀佢
唱作係應該要有林家謙，但如果有唱作銅，即係代表要拎男銀，馮允謙男銅，903商業上嚟講唔會咁做
獨立音樂人從來都未攞過男銀以上嘅位
最近一次獨立音樂人拎男歌手係2017年由男金慘變男銅嘅側田

上年寰亞太多獎，今年要放番啲quota嚟
既然還咗獎畀寰亞嘅馮允謙
同公司嘅陳健安上年拎咗兩個獎，今年唯有白果